預計班狗6點差唔多會收隊比人做晚市

大家睇情況

唔好犯法

此post 已完 多謝

唔走更加好

應該會返去high陣冰叉叉電

賣冰好過OT

取消左啦，見到黑警都唔開胃

目測moko已撤

咁即係出去時間錯咗

海港城真係收緊隊

仲唔快啲同老母出去食飯？

無話錯唔錯嘅

下次時間要精準啲if wanna sing again

幾點出去食飯自己考慮最馬要一大班人食先熱鬧

有埋搭枱嘅人

啲狗唔理㗎

香港冰隊

仲有冇人敢食

垃圾黑警

推

推，落街涼冷氣

太古城5點左左右上返車食冰。 成班係車到等。

係咩
咁我出去行下街